{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009825",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-02-10",
        "domain": "레포츠",
        "title": "아빠의나무 야영장"
    },
    "text": "父の木は忠清北道槐山郡清川面に位置しています。 ここは槐山郡庁から約15km離れており、西部道と槐山路を順に経て到着することができます。 到着までの所要時間は約20分です。 この木は海抜646mの大山に行く途中に位置しています。 まるで要塞の形をしている場所です。 キャンプ場の隣では渓谷の水の音と山鳥のさえずりを一緒に楽しむことができ、自然にやさしいキャンプを楽しむことができます。 キャンプ場には破砕石で作られた自動車キャンプ場10面が用意されています。 個人トレーラーは入ることができますが、キャラバンは入ることができません。 キャンプ場の進入路が狭いからです。 予約はオンラインでリアルタイムで可能で、12月から3月までは休場期間があります。 キャンプ場周辺には槐山の有名観光地である山幕旧道と双谷渓谷がたくさんあります。 車で20分くらいの距離に飲食店も多いので、いろいろな料理を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "父の木はどこに位置していますか？",
            "answer": "父の木は忠清北道槐山郡清川面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "父の木へのアクセス方法は？",
            "answer": "槐山郡庁から約15km離れており、西部道と槐山路を順に経て到着することができます。"
        },
        {
            "question": "父の木への所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "到着までの所要時間は約20分です。"
        },
        {
            "question": "父の木はどのくらいの海抜に位置していますか？",
            "answer": "父の木は海抜646mの大山に行く途中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "父の木の周りにはどのような自然がありますか？",
            "answer": "父の木の周りでは渓谷の水の音と山鳥のさえずりを一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "父の木のキャンプ場には何がありますか？",
            "answer": "キャンプ場には破砕石で作られた自動車キャンプ場10面が用意されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場への予約方法はありますか？",
            "answer": "予約はオンラインでリアルタイムで可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の営業期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "12月から3月までは休場期間となっています。"
        },
        {
            "question": "父の木周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "キャンプ場周辺には槐山の有名観光地である山幕旧道と双谷渓谷がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "父の木周辺にはどのくらいの距離に飲食店がありますか？",
            "answer": "車で20分くらいの距離に飲食店が多数あります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場への個人トレーラーの進入は可能ですか？",
            "answer": "キャンプ場には個人トレーラーは入ることができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場へのキャラバンの進入は可能ですか？",
            "answer": "キャンプ場にはキャラバンは入ることができません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の進入路が狭い理由は何ですか？",
            "answer": "キャンプ場の進入路が狭いため、キャラバンは入ることができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 464
    }
}